MTR有責任封站/鐵，我地唔好去吸毒氣

警方喺站內射過期催淚蛋，有咩有毒物質根本冇人知，我地唔應該去吸。

冇人知道而家站內甚至係列車內嘅空氣安唔安全，作為服務大眾嘅公司，MTR有責任喺確保安全之前封站/該路綫。

希望大家都叫屋企人同朋友唔好搭鐵住，真係唔知會對健康有咩害㗎。

自推

唔好搭/塞，唔好去吸毒氣咁on9

呢個時間有無方法叫港鐵確保聽日返工返學嘅市民唔會吸到垂淚蛋？
急call傳媒！

lm

去地鐵站做文宣

唔好搭，唔好去吸毒氣咁on9

文宣加QRCode